{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주신라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 キャンセルは予約のお知らせのキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルを希望する場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 ホテルは泊当たり手数料を請求せず、総決済金額を基準に払い戻し規定を適用します。 オンシーズンは5~10月と12月24~31日に適用され、オフシーズンはオンシーズン以外の日付に該当します。 使用予定日の10日前まで、または契約当日にキャンセルすると違約金がなく、使用予定日の9~7日前には総料金の10%のキャンセル手数料がかかります。 6~5日前には総料金の30%、4~3日前には総料金の50%、2~1日前または当日キャンセル(No Show含む)には総料金の80%のキャンセル料がかかります。 使用予定日の2日前までは違約金がなく、1日前には総料金の10%のキャンセル料がかかり、当日キャンセルすると総料金の20%のキャンセル料がかかります。 チェックインやチェックアウト時間以外にも、さまざまな付帯施設がご利用いただけます。 朝食はThe Parkview朝食かブランチの中から選択して利用でき、モーニングバイキングは07:30から10:30まで、ブランチバイキングは12時から14時まで利用できます。 宿泊客は大人63,000ウォン、子供36,000ウォンで割引価格でご利用いただけます。 付帯施設としてはダイニングレストランの天地(韓国料理)、日の出(和食)及びザ·パークビュー(All day Dining)、ラウンジバインバーダン(ロビーラウンジ)、オラバ及びプールサイドバー、ベーカリーのパティブティック、アクティビティレジャーの専門家サービスであるG.A.O、キッズ施設としてはキッズキャビン、キッズアイランド、ジンボリクラブ,G.Xルーム,フィットネス施設としてはサウナ及び室内体育館，プール及びスパエリアとしてアダルトプール，ファミリープール，室内プール，キャバナにはデラックスキャバナ，ファミリーベッドがあります。 また、ゲランスパもご利用いただけます。 この商品は内国人専用商品で、未成年者は保護者と一緒に同伴すれば宿泊が可能であり、保護者同伴なしには現場でキャンセルされることがあります。 問題が発生した場合、当社とホテルは責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルは予約のお知らせのキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルを希望する場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセル手数料について教えてください。",
            "answer": "ホテルは泊当たり手数料を請求せず、総決済金額を基準に払い戻し規定を適用します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンは何月から何月までですか？",
            "answer": "オンシーズンは5月から10月と12月24日から31日までです。オフシーズンはそれ以外の日付に該当します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について詳しく教えてください。",
            "answer": "使用予定日の10日前まで、または契約当日にキャンセルすると違約金がなく、使用予定日の9～7日前には総料金の10%のキャンセル手数料がかかります。6～5日前には総料金の30%、4～3日前には総料金の50%、2～1日前または当日キャンセル(No Show含む)には総料金の80%のキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食はThe Parkviewの朝食かブランチの中から選択して利用できます。モーニングバイキングは07:30から10:30まで、ブランチバイキングは12時から14時まで利用できます。宿泊客は大人63,000ウォン、子供36,000ウォンで割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはダイニングレストランの天地(韓国料理)、日の出(和食)、ザ・パークビュー(All day Dining)、ラウンジバインバーダン(ロビーラウンジ)、オラバ、プールサイドバー、ベーカリーのパティブティック、アクティビティレジャーの専門家サービスであるG.A.O、キッズ施設のキッズキャビン、キッズアイランド、ジンボリクラブ、G.Xルーム、フィットネス施設のサウナ、室内体育館、プール、スパエリアのアダルトプール、ファミリープール、室内プール、キャバナ(デラックスキャバナ、ファミリーベッド)があります。また、ゲランスパもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この商品は内国人専用ですか？",
            "answer": "はい、この商品は内国人専用です。未成年者は保護者と一緒に同伴すれば宿泊が可能ですが、保護者同伴なしには現場でキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "問題が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "問題が発生した場合、当社とホテルは責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 721,
        "QA": 759
    }
}